現年30歲的他是五部喜劇特別節目的作者，這些節目依靠一種殘酷、生硬的幽默，讓他的觀眾既畏縮又傻笑。 18明日漫畫|Sohini Das Gupta | 2021年8月1日|Ozy 
 此外，它們比廁紙更有效，更不磨擦。 最好的坐浴盆:談論廁所升級|比利·卡登| 2021年7月21日|大眾科學 
 我們用手頭上最具研磨性的清潔產品擦拭它，顫抖著，噁心著，直到它消失。 雅各布·布羅根(Jacob Brogan) | 2021年3月26日，華盛頓郵報 
 然後，當它不容易擦掉時，我勤奮的丈夫就用海綿的研磨面擦拭它，留下的劃痕看起來就像熊用爪子在表面上拖過一樣。 解決大流行生活在我們的傢俱和地毯上留下的汙漬和劃痕|Jura Koncius | 2021年3月25日|華盛頓郵報 
 如果你的地板蒸汽清潔器有擦洗選項，那就跳過它——你可不想冒險用任何磨料刮傷層壓板表面。 最好的蒸汽拖把:清潔發亮的地板 
 在她最新的EP《Love Your Boyfriend》中，她將情歌傳遞的信息放入了一個粗糙的聲波包裝中。 從基督教堂到泛性戀說唱歌手泰勒·吉萊斯皮| 2014年11月28日|每日野獸 
 與此同時，唱片的聲音是理想的:不太平滑，不太粗糙。 樂隊的“搖滾時代”是有史以來最偉大的現場專輯|Andrew Romano | 2013年10月14日|DAILY BEAST 
 他離開健身房有一段時間，回來時就變了樣，原本彬彬有禮、恭敬有禮的他變得粗魯無禮。 波士頓嫌疑人Tamerlan & Dzhokhar Tsarnaev，從拳擊到炸彈|Michael Daly | 2013年4月20日|DAILY BEAST 
 有一種感覺是，《紙牌屋》反映了當時政治領域的內鬥和粗暴氣氛。 倒帶:BBC標誌性政治驚悚劇《紙牌屋》仍然吸引著傑斯·拉科布| 2013年1月17日|DAILY BEAST 
 與粗暴專橫的扎基爾不同，易卜拉欣在叛亂分子中是一個受人尊敬的人物。 巴基斯坦釋放一批塔利班囚犯2013年1月11日 
 在工作中使用的油或其他液體容易滴在它上面，當短時間潮溼磨料是無用的。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 老吉爾比，職業球員，當一個愚蠢的比賽破壞了他所熱愛的比賽時，他會很粗暴。 的理事|: Kornbluth 
 經過多年在十幾個行星和宜居衛星上的磨擦，金星上醜陋的野蠻人只有一種古雅的魅力。 休克治療|斯坦利·馬倫 
 即使是已知的最堅硬的磨料，它的表面也不會變得粗糙。 太空雲雀|愛德華·埃爾默·史密斯和李·霍金斯·加比 
 薩萊拉特斯·比爾小心翼翼地清除了兩個房間裡所有可能產生磨損的東西。 遊戲規則|斯圖爾特·愛德華·懷特